阿仙奴真心踢得好，值得贏

燈條撚咩

七公燈

利物浦，哈哈

阿仙奴next goal
聽日約定A準啦

屌

買左10蚊對家未

比李城係自己後場反搶幾次bor

屌係7公出少句聲當幫忙啦

屌你咪撚燈

追到啦, 個勢好似

柒公又中

柒公

七公一年救阿仲多過奧瑪

新會長

熱狗真係柒

柒公
真阿

456